岩先我老豆同我講煮左蕃薯湯圓

是咁的，我係房打緊機，老豆係廳大嗌話煮左蕃薯湯圓，咁我咪去廚房見到呢兜野，點撚解會有公仔麵？？

食左兩啖d麵，幾甜幾好食喎又仆你個街

好肚餓

明明就係薯仔同魚蛋面

見肚餓順便搞搞新意

幾正咁喎

識條春咩 腐竹糖水都會加蛋啦

雞翼魚蛋湯